肺有d痛幾聲咳

臨去睇醫生前 想搵間狗屋報下案
邊間好

識去一定狗總！

準備比人隔離啦你條戇鳩

唔小心吐痰係咪千五？
吐狗總會唔會俾狗咬

還掂比狗咬...
非禮都係社服令，當建身啦...
入去狗總捉隻狗乸打茄輪啦！唔好中出呀，強姦重好多架！

樓主冇可疑